一人一個食飯尷尬事

琴日同人出去食飯，佢講咗個笑話，之後我噴飯
尷尬到爆炸

0回覆仲尷尬

好在有你

講分咗手嘅另一半

gay

都係

自己一個食仲冇咁尷